搭地鐵，隔離個煙鏟把口臭撚到

屌你老母，臭口狗，生癌死啦

Keyboard Warriors

比我係你，打柒咗佢一鑊啦

我屌左佢老母啦 死煙鏟狗，屌你老母呀

你有現場屌佢？

我同fd傾計，話點解咁撚臭煙味，個煙鏟即刻走左

巧威威?

屌你老母閪呀，生癌死啦，臭口臭鏟